### Über dieses Buch

Diese Seite ist die digitale, erweiterte und aktualisierte Version meines "Handbuchs für Bildungsformate", das bei Visual Ink erschienen ist. 
Hier der Link zur kostenlosen Digitalversion sowie zur Kaufmöglichkeit: 
https://visual-books.com/handbuch-fuer-digitale-bildungsformate/


### (Freie) Nutzung, Weitergabe und Bearbeitung des Buches

Auch diese digitale Version steht unter einer CC BY-SA-Lizenz, darf also frei geteilt, kopiert und angepasst werden, solange daraus entstehende Inhalte ebenfalls frei bleiben und solange der Autor genant wird (Mehr dazu im Abschnitt "Vorwort & Lizenz").


```{tableofcontents}
```
